海港城同利舞臺附近返工有咩食？

毒撚好日都唔去呢兩個區 淨係知附近有好多名店
求推介唔係太貴又好食既lunch

你食唔食粉呀米線個d 利舞臺 江仔記 南記？

老麥

銅鑼灣
南記 北方餃子源 麵館皇

鵝頸橋啦

德發囉

食 但我驚南記30, 31號唔開

呢排好熱氣